每個站閘機係一樣 咁拆法係咪都一樣？

睇live次次篤閘機個Mom
篤爆就算

有冇睇直播見到其他扑法？